星期一塞交通者，一律帶個行李篋

帶埋個行李篋搭車，企得耐可以坐下嘛

岩

同我推上去

帶大背包先

自推再自推

塞東鐵

講普通話

係咁講「你是不是中國人」

紙皮箱加發泡膠。

要寄蛋糕。
🎂

召喚戰士塞住時一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

記得要改wordings/自由加減論點!!!幫手推

同我推上去

「輿論戰」 【都市擂台】對於有市民發起的「不合作運動」，你支持嗎？

between Chrome 無痕模式 可重複投

好主意

推

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

同我推上去

「輿論戰」 【都市擂台】對於有市民發起的「不合作運動」，你支持嗎？

同埋我好需要個人空間，地鐵內請遠離我三尺

仲可以拎黎做盾，又可以幫手運物資